低學歷點生存？

做足一日得400蚊

死

做廚房

做過，太辛苦

金融雞

做地盤

偷呃拐騙！

一日400高過fresh grad la

咁試下光合作用

Retraining

老綜

做學徒

過北歐做廚

地盤

扎鐵

老豆做地盤， 上個月出六萬

低學曆不是問題. 冇運，低B，講野一舊舊只值最低工資。

無架啦 等死架炸

利申：等緊

生存沒問題 但生活有問題

又要冇學歷 又要嫌辛苦

能仁同學